Hoofdstuk 1 De ziekte van Marianne, hoewel in zijn soort verzwakt, was niet lang genoeg om haar herstel langzamer te maken; en met jeugd, natuurlijke kracht, en de aanwezigheid van haar moeder in hulp verliep soepel om haar in staat te stellen te verwijderen, binnen vier dagen na de aankomst van de laatste, in mevrouw Palmer's kleedkamer.
